[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住The Carol過聖誕 ~

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區
[/b]

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂預計於 2018 年推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。至今已公開 9 名成員，依次是 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves，並已出道兩個小分隊，LOOΠΔ ⅓ 和 ODD EYE CIRCLE。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。預計在 2018 年，12 名成員全部公開，團體將正式出道。

成員資料

HeeJin 희진

田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
隊內擔當: 第二主唱、門面
出生日期: 2000年10月19日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016年9月25日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

ViViD

ViViD Acoustic Mix

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

Weekly Poem

HyunJin 현진

金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 2000年11月15日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016年10月28日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Around You

Around You Original Film Ver.

Around You 100% Real Live

Better Than Me - Ladies’ Code

Wekly Poem

HaSeul 하슬

趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
隊內擔當: 第一主唱
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Let Me In

The Starry Night 100% Real Live

Let Me In 100% Real Live

Weekly Poem

YeoJin 여진

林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
隊內擔當: 副唱、忙內
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Kiss Later

Kiss Later Choreography Ver.

Weekly Poem

ViVi 비비

黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰紅
代表動物: 鹿

Everyday I Love You (Feat. HaSeul)

Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Weekly Poem

Kim Lip 김립

金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
隊內擔當: 主領舞、副唱
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Eclipse

Eclipse Choreography Ver.

Weekly Poem

JinSoul 진솔

鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
隊內擔當: Rapper
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Singing in the Rain

Choerry 최리

崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
隊內擔當: 副唱、副Rapper
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Love Cherry Motion

Love Cherry Motion Choreography Ver.

Yves 이브

夏秀英 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

new

成員合唱歌曲

I'll Be There - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday - HeeJin, HyunJin

My Melody - HaSeul, YeoJin

分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

成員: HeeJin, HyunJin, HaSeul, ViVi

迷你一輯 - Love & Live

Love&Live

You and Me Together (Special MV)

Love&Live Choreography Ver.

音樂現場 Love & Live

迷你一輯改版 - Love & Evil

Sonatine

Rain 51db

音樂現場 Sonatine

ODD EYE CIRCLE

成員: Kim Lip、JinSoul、Choerry

迷你一輯 - Mix & Match

Girl Front

Girl Front Choreography Ver.

音樂現場 Girl Front

迷你一輯改版 - Max & Match

Sweet Crazy Love

LOONATIC

音樂現場 Sweet Crazy Love

相關綜藝

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Fact In Star - LOOΠΔ 1/3

Fact In Star - ODD EYE CIRCLE

MIX NINE (HeeJin、HyunJin、入唔到嘅 HaSeul )

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 官方未有公佈確實日期，但預計喺 2018 年應該可以完整體出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 或者 hmv 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) 2017最期待新人!

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) 努力等齊十二人!

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

香港之光 ViVi 黃珈熙生日快樂

留明

新飯留名

新帖劉明

今日Loona TV竟然係講The Carol
係咪呢幾日準備緊The Carol 2.0呢

冇字幕 BBC 比人屌得少？

Yves 拍緊 MV 但係 HaSeul 同 HeeJin 都化晒妝著好晒衫肯定有咩搞作

新POST留名

其實你係邊個?

新人一個

有少少擔心

唔撚係掛

楊菊花不如腳踏實地推自己藝人好過啦
同埋玩投票9成男果邊贏所以唔使驚

都咪話唔驚
睇埋另一篇

佢話分2邊，一邊國內，一邊世界巡迴

boys24 2.0

繼續留名

2017. 12. 14
伊甸園中墜落的又一名少女

又出新女

係咪我錯覺，咁快就出新女

下次可能1月12/2月11

14號 順便出埋The Carol

公主nim

俾我講中同十妹出the Carol

YG唔好亂搞呀
我啲女女要出道架

諗緊跟heejin hyunjin去巴黎 東京個個女仔係咪最後一個出

正 呢個聖誕節好多野睇

係都唔定，loop 返一個世界

BBC行每一步棋都估佢唔到

又係Checker

今次係邊個鏡像 蝦鬚定 yeojin

繼接蘋果之後，今次Choerry可能要接士多啤梨

咁最後係咪變左生果籃

又可以組隊生果小分隊

出新成員嘅頻率有冇規律架其實 ？係咪有咩玄機係裏面？

舊 post 有巴打分析過 又咁啱中咗 12 月 14

追星追到變天文學家

好勁 睇左幾次先明

睇伊b輕鬆下

更正

其實都係斷鳩估 真係上網禁下禁揾到個表 再加埋創作力量同幻想

屈機

最尾果個係新成員定 staff

好眼力，我估係staff啫

比 BBC 訓練有素，依家睇片會留意周圍

太多blur girl，我仲等緊紅髮女出現

我依家研究緊一開波prequel 1 #ab個blur girl 係咪最終 boss 成員

Twitter流傳緊新成員相 大家有冇留意

望落好似好細個，會唔會對應 Yeojin??

幾靚女 我覺得九至十二妹係對應返1/3有出現嗰四個 睇落會balance啲

有返d細個少少都正常嘅

都應該係 o既

btw 唔明佢點由張貼紙估到係呢個女仔

同Lip同年同學校 99line會出現嗎？

有少少似April o既娜恩

娜恩子係Yves喎

好似係話張貼紙寫左個名

好喇讓俾Yves喇，我識o既女團少

有冇高手知個貼紙講咩，有咩線索

佢話張貼紙係 김지우 仲係 music work 做練習生果陣有 fans 送比佢既應援物

今次好似似層層，個貼紙冇得呃

成班名偵探真係公司做幾多野隱藏都冇用
既然係咁不如出快啲出完全體出道啦我唔想再睇偵探故事啦

當初未有故事包裝嗰陣 逐個出係為咗確保每一個都有solo 經驗 曝光率同人氣 只不過係後來加個故事落去吸引人去睇 有冇隱藏都會係一個月出一個

因為公司想推出一個全部成員都可以solo既團體出黎
所以先咁玩
我諗18年8月8日出既師弟/妹團唔會咁玩

loop多次本月少男

Who's Next Boy?

Another boy who fell from Eden.

代表動物有獅子、老虎、 鱷魚、河馬等等

有一張相幾似
點解又係李娜恩

已經feel到好大陣佬味

話唔定一大班女會好受落呢

作下故事懶神秘就成功吸到一班偵探飯 大家中計喇

Yves HeeJin HaSeul 一齊影相？

可能係影season greetings 又或者好似之前試鏡咁影左幾個ver. 嘅The Carol2.0等出

猩猩

跳舞嗰陣要有爆衫加鎚胸

啱啱睇完ViVi以前扮杯緣子果段片

而家先睇🤔

都幾可愛呀

感覺好老尷 個記者明知佢著短裙都叫佢做嗰啲動作

補返條link

Vivi生日快樂

ViVi 生日快樂

生日快樂

黃珈熙生日快樂

VIVI 21 歲 生日快樂

是日預定活動
12pm - KST LOONA TV
3pm - KST Yves fansign
6.30pm - KST Vivi Chat (官咖活動)
Sometime - SNS about Yves fansign

大家可以期待下

聲音畫面唔同步嘅

希望我去果陣仲有 fansign

你幾時去?

聖誕先去
其實主要係睇太妍

睇十妹

或者睇下會唔會有 the carol 睇

巴打好快啲學點貼link 出度去會俾人屌

多謝巴打提醒

우만나 幾時出第3季

宣美啊

冇更新

去緊淡水睇番My Sunday同My Melody MV嘅地方

本人身處涉谷Tower reocrds, 順便影下

巴打買左未啊?

未呀
此外雙jin隻I’ll be there 隻mv 都係嚮涉谷拍, 搵緊佢地行過既地方

貓車站都有拍
我上年八月去過

影左好多相 難得仲要入埋學校入面影

The Carol 2.0
Online Release 2017. 12. 13 pm12

btw 有冇人發覺 oec 打後 loonatheworld 網址隻字體轉左

出完MV之後又有10妹 呢個聖誕真係不得了啦

咁即係carol 2.0冇十妹份

You never know what BBC planned

好似 vivi 咁出咗先都得

咁太衝擊頂唔緊呀

不要試探BBC

Vivi Choerry同Yves

咁明顯

2次公演

睇黎有新MV ，正

我都覺少少明顯

正呀 HeeJin好似睇少時genie
HyunJin就未估到

出返 OEC fansign 片

十妹都就出
九妹loona TV先講到啱啱影完相

出十妹去到出mv隔勁耐
夠時間講哂拍new MV啲嘢

你慌死BBC冇野po咩 要拖嘅話可以有排拖 但唔好搞着出道就得

想同大家上一上科學堂

The Carol 2.0 MV

個mv同Carol1.0差勁遠

(Official Lyric Video)，肯肯定仲有其他 version

個紅框好靚啊

個MV真係有少少失望 原本以為會改編曲
不過都仲係勁好聽

一開始Yves唱到斷氣咁 同埋反而我覺得個紅框好怪

睇住vivi進步好有老懷安慰嘅感覺(?)

覺得The Carol1.0好聽+好睇d

講講下有人拎賢真出嚟講

有個比較版可以睇下 The Carol 比較下The Carol 2.0
2個都鬼咁高質

2·0三個冇個主唱line
加個liplip撐下場會好啲

yves可能係

用耳機聽好正

比較鐘意 The Carol，Haseul 開波清唱好正

九妹唔合作

Haseul一開始個句真係世界級
仲有半個鐘多啲就第10個啦

Chuu.........咩名

[2017.12.13 23:00 更新] 第10成員 Chuu 1st Teaser Pic
A mysterious girl, #Chuu is coming.

Mr chu

呆左

太濃妝… 暫時有d 懷舊feel

似R團正規一輯主打style

係咪得我覺得唔錯

研究左一陣
應該真係之前流出個個김지우

我等埋聽日出全相再算

我都覺得唔錯 但真係太濃妝 認唔到係咪之前消息果個

太濃妝唔認得，我剩係認得 지우 係單眼皮，不過化到咁睇唔出

好qq

暫且唔講佢個人靚唔靚女 但張相真係影得唔靚

係隔離 見到你 係咪去睇con
我都係 可能會去埋Chuu FS

呢個會唔會就係真忙內？

仲考慮緊

Jiwoo 99年

[2017.12.14 23:00 更新] 第10成員 Chuu 2nd Teaser Pic
Sweet ike candy

jiwoo似係公主nim

邊個大神🤔

咁癲 邊個站

磚莓真係好有錢

問左原po 話係買簽售碟個度

咁即係唔係香港啦

問邊度有幾難...

其實香港都冇乜邊幾個地鐵站有電子廣告板 望落都唔多似香港啲站

大家一齊見證 vivi 韓文進步

同之前 lip 拍 MV 果陣一樣
主角好認真咁跳，其他人就係後面係咁玩

The Best K-pop Songs of 2017: Critics' Picks

12位

出道一周年

Choerry背囊舞

呢隻係mix9隻舞黎嫁

Just Dance

已經比本月騎劫左

仲要唔齊咁跳真係好正

20:45

[2017.12.14 23:00 更新] 第10成員 Chuu 3nd Teaser Pic
Delicious!!

未改晒野

2張紅衫小紅帽??? 今日出翻凡人相
睇黎真係有合作碟 應該都係Yves&Chuu

個名 會唔會又搞到班粉瘋狂ff

今次啲標題會唔會又關歌詞事呢

chuu唱歌好似幾犀利

幾時多左個金賢真

有片咩🤔

真vs眞

正異體字姐 btw冇記錯賢眞個眞係呢個冇錯
但係好鬼難打

鬼畫符

方鐘sir啲friend 亂咁拼字

今日Fansign

完全鳩寫

[2017.12.16 23:00 更新] 第10成員 Chuu 4th Teaser Pic
Can I get Yves's apple instead of the dessert?

越嚟越期待識郁嘅佢

好可愛

今日睇#235好有同感

凍到對手冇知覺

網上投票 HeeJin第三，HyunJin第八

兔兔愈黎愈紅啦

佢好似好鍾意個隻熊仔 周圍都見到佢

睇黎好難會跌出TOP9 男果邊一定要贏呀

精彩重溫

[2017.12.17 23:00 更新] 第10成員 Chuu 5th Teaser Pic
#Chuu with a romantic vibe

今日呢張正到

高冷又可愛

到依家最正係呢張 靚到

而且Dlrowethanool又出現了

鏡像又出現了

呢啲先係本月質素架嘛
btw有人話第5同第3張teaser都有影遮住本邊眼

新團concept係平衡世界?

白衫跳舞乖女Yves VS 同仔仔夜蒲衰女 Yves
可愛Chuu VS 淑女Chuu

新團玩鏡像呀 應該係玩正反面

[2017.12.19 23:00 更新] 第10成員 Chuu 6th Teaser Pic
The new me learnt about me, always

呢啲時候出會唔會俾人黑...

尋晚咪停咗晚

個人覺得冇問題
剩係一張相加個 caption 宣傳，保持低調就可以

網上話張相係 Amedeo Modigliani 畫既 Ritratto di donna (1918)
偵探們可以出手搵下有咩故事

好似話個畫家所有作品都係以誇張嘅長頸同好似戴左面具咁嘅表情
故事就應該冇乜了

當Yves 唱呢句o個陣，啱啱好同Vivi相遇
咁可能Chuu都會同其他人相遇 ( 例如由青蛙王子手中搶走Yeojin

佢好似畫左好多幅女人像，我見呢幅都唔係認真出名

[2017.12.21 00:00 KST 更新] 第10成員 Chuu 7th Teaser Pic
Introducing " #Chuu " of LOOΠΔ
She was a girl called Jiwooming
She blooms with your love.

死啦 平排咁樣睇我私心Chuu多啲

果然是和YVES 睇黎應該有合唱歌

應該似立立同真率咁
咁可能Yves係小分隊隊長

PS:幅相兩個人又係鏡像

啱啱法國NEW呢段歌詞

1:07
BLOOMING LIKE SWEET SEDUCTION
1:10
ANOTHER SHAPE OF ME FOUND INSIDE OF ME
1:15
MY FACE IN THE MIRROR
1:19
I ASK MYSELF WHO IT IS

我以為係講vivi

幅畫得一忽仔都咁快俾人起左底

好誇張

Sweet like candy, Chuu of LOOΠΔ's single [Chuu], [Yves&Chuu] are now available for pre-order😊
Are you ready to meet Chuu😉?

Sweet like candy, the 10th member of LOOΠΔ, 'Chuu' makes an appearance!
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
In november, LOOΠΔ announced that there will be another unit to follow the debut of LOOΠΔ 1/3 and LOOΠΔ / ODD EYE CIRCLE along with the introduction of Yves. Teaser photographs of a sweet and lovely member 'Chuu' were revealed as a preview of the last girl to join in 2017.
In her title track, "Heart Attack", Chuu attacks the fans' hearts with her positive energy, suggesting to live life full of happiness, in the loveliest way.
"Girl's Talk", a duet with Yves, is a song about what girls chat about, with a feeling of being in a secret conversation along with girls who have fallen in love.
Developing step by step while achieving excellent results on the iTunes charts worldwide, LOOΠΔ once again places another piece of puzzle of its universe onto the table.

如果早一日飛可以見秀映

命運既野

下年等齊人一次去睇晒

Bbc同polaris自己打自己？
Polaris又籌備緊新女團同solo

[2017.12.22 00:00 KST 更新] 第10成員 Chuu 8th Teaser Pic
I don't need an apple at all

我都係twitter睇到 可唔可以唔好咁多想法 專心做好左一隊先
前排講會出新女團 見到下面留言全部都問師姐團comeback未

Polaris做咩今年咁大野心
係唔係太多錢洗唔晒 係就放多啲落本月啦

Polaris 唔會拎mix nine參賽個班出道下嘛？

一見到秀映就傷心

點解

新子團

LOOΠΔ/ Long Jacket Squad

佢完美miss左個fs

希望我去個陣唔好miss左Jiwoo個fs

佢尋日開賣聽日簽，我今日先到
我都有去搏一搏睇下會唔會3線女團冇人買
點知老闆話尋日一早賣晒
唔知開心定傷心好

睇下頭1, 2個捉下路先去之後果D比較好
不過如果好似我咁自己有其他行程就祝你好運

[2017.12.23 00:00 KST 更新] 第10成員 Chuu AlbumTracklist
2017.12.28 12pm KST release

wow呢邊又有新歌聽

月月都有架啦
大神轉會未啊?

我去粉紅CON順便 應該有嘅

哈蘇連續兩集俾人笑佢矮

Mixnine Vapp 依加一pair pair出聖誕直播
一陣應該可以同2Jin迎接聖誕節

想BBC比佢地出個聖誕VLIVE

最尾都去左拎到軍糧，秀映呀

唔算後記，不過佢地經理人好好
帶埋 sticker notes 比冇準備既 fans 寫問題比秀映
同埋簽名講得耐都好少趕，十指緊扣佢地都唔理

十指緊扣
btw 大神

2Jin live緊

今日冇更新

仲以為今日會有teaser

好失望

唯有期望聽晚平安夜有大 update

及早離場
真係叻女

無啦仲有4日點會今日就出teaser

MV teaser

講起離場又諗起朱茵

我秀映

jinsoul 最高

呢架啦 sweet 毛毛毛呢支唷架

搵唔到出處係邊

估唔到今晚真係有teaser

條裙真係好似

我覺得似係真 成個人都好似

已經等左幾日 今晚終於有

Chuu把聲真係好好聽，如果唱抒情歌真一流，不過Heart Attack 似乎係快歌

睇個名都唔太似抒情歌 但Girl's Talk都應該有少少機會

btw 超期待teaser

Christmas Yves

Yves真係好sweet

秀映大神表示認同

佢對右眼

[2017.12.25 00:00 KST 更新] 第10成員 Chuu M/V Teaser

YVES+CHUU

最後係咪DAMN！

我都覺得係

痴漢Chuu

yves睇緊個本係penguin book
又暗示chuu係企鵝

好多鳥類

正想講，同埋今次出咁多青蘋果，又論可以作好多理論出黎

yves放箭 嚇親chuu 跌曬d青蘋落地

yves執左個食 搞到chuu心口痛

要較0.25倍速睇

上次秀映個MV已經剪得好快，今次仲快

好彩上次Yves係掉紅蘋果落街啫

想知本企鵝書內容講咩 睇左少少介紹 都幾深

佢地啲teaser同mv都幾用心

Aphrodite 騎乘天鵝
唔知BBC係咪求其搵本書，如果唔係真係查死班fans

維納斯

其實成個出道計劃都好用心
係18個月長左少少

成員顔色者好多紅色

Chuu顏色係peach

每次睇完D theory都學左好多新野

上次秀映除左夾企鵝公仔之外仲有青蛙公仔，唔通汝真會出現

果隻唔係貓頭鷹咩

2隻都有
其實我一第眼睇mv teaser以為係賣火柴的小女孩

今次小分隊係咪行痴漢 lesbian 路線

正呀 未見過呢種concept

原來間房都有典故，叫 Listening Room (by Rene Magritte)，秀映上次幅騎馬畫都係呢個人畫。

繼追星學天文後而家要學埋文學 / Art

Vlive找不同

文學女團 好似好high class

等我補番條link先

呢幾日冇野更就po下thoery先

係The Carol2.0 Choerry後面有幅畫

幅畫嘅真身

幅畫同Chuu MV teaser其中一個pose好似

究竟BBC諗緊啲咩??

追呢隊女團嘅門檻好高

點解可以搵到幅畫真身咁神奇

Lip Lip好痴線啊

中學讀過va嘅都應該認得出嘅

襯賢真唔係度，搶左佢個搞笑角色

K-Pop Staff Caught Trying To Hook Up With Female Fans At Fansign

真係唔可以睇漏住何一樣野

一定要炒條友啦 好離譜

咁低能，影衰哂本月

抄左佢等我做manager啦

唔係 manager 黎架，佢係 part-time 既工讀生
係現場剩係擔擔抬抬完全話唔到事，野都冇同秀映講過

打雜都咁大膽

一陣好似有VLIVE

就係part-time 打雜先咁大膽

等出字幕，雖然唔知佢講乜，但佢把聲好好聽

仲好似愈黎愈靚

主要係宣傳 Chuu 新 single
仲係著住 fs 果件衫

等正式出左道，起碼多一倍成員上榜

知名度大升 私心排本月12個都Top12

如果 lip 留意下自己形象，唔好成日搞笑應該都會入圍
咁 apink 呢？？

自從佢同真率加入左本月教之後就變到顛顛喪喪咁，明明最初兩個都好斯文

你俾佢兩個呃左啦

想當年仲有人以為佢地係孖女，同埋覺得靚到唔似真人

可能遲啲秀映都會變成咁

當年仲俾人叫做天使

本月少女世一

其實咁樣癲下癲下幾正
我發覺本月要癲全部都可以變做癲婆
得vivi算比較靜 可能未熟韓文
希望Chuu係文學少女feel 靜啲啲

伊芙把聲真係
好甜呀

個個一開始加入果陣都好斯文好靜
過左幾集loona tv就現形

lip 雜誌訪問掃圖

HeeJin 第一集已經痴痴地, 最記得 je m'appelle heejin

你遲D去 fs 咪知

超級溫柔

係機場度已經係咁fing手fing腳

仲有2個禮拜咋
但係我仲未搞掂啲韓文

啱啱睇到part kimlip話12月全部本月成員將會確定

軍火商快啲推出所有大殺傷力武器出黎

好期待最後呢三個boss 成員

秀映遲啲就會變成咁

唔知出最後一個BBC會唔會搞大佢
快了快了

反差萌正啊
Yves係loona tv 表面睇怕怕醜醜 經過成員嘅調教後 完全想像唔到係咁up野唔停 係咁傻笑嘅樣
我都已經傻左

今集tv又俾liplip入侵左

最尾 lip 發緊癲果陣後面黃色格仔會唔會係 chuu

點解得半秒咁都見到
果然經過BBC長時間訓練係唔同啲

大家都已經被BBC訓練成功 Blur左既一定係未出既成員 Chuu

等你成為 chuu 大神返黎

估唔到大家都練成馬賽克解除術

等大神出相

請珍惜（正常嘅）秀映

入左本月教病情一定會惡化

你睇下真率以前係咩樣

Before

After

我秀映今個星期又有 fs

我choerry冇變過
第二集已經咁樣

我都記得呢集

諗起hyunjin拎住水樽唱around you

呢度都好似有大神去

倒數12個鐘出新MV

有冇法國由伊B開始剩係出得一條teaser就出MV

到時仲可以抄女 fans 牌

無外國預告姐都係
都無去外國

依家剩係掛住搞笑

我鍾意以前多啲teaser嘅感覺
感覺好似多啲野睇

我唔係啲咁嘅人

今次Chuu 好似出得好少teaser 相?

等出道上綜藝節目搞笑

影一萬幅相都出翻兩三幅益下街坊

同Yves一樣呀 冇記錯total 7張

睇下影唔影到靚相先啦

Yves應該有9張 好似多數都9張左右
都未夠lip lip果陣少

好想快D睇到佢地上綜藝
成團都充滿綜藝感

但係liplip有補番album spolier
所以都係差唔多

到時上到去咩形象都冇晒
肯定嚇死啲主持人
好想等佢地快d出道上週偶發癲

仲有五分鐘 時間好難捱

[2017.12.28 12:00 KST 更新]
第10成員 #Chuu M/V : "Heart Attack"

臨尾出現左The Carol嘅Haseul 同隱約聽到The Carol

係呀 今次BBC又收埋左好多彩蛋
btw 今次Chuu首歌幾好 有女團feel

真係有D似賣火柴的小女孩 最尾好似發夢醒咁
副歌好正 一開始好似舞台劇咁 彩蛋又要等偵探們出手

睇完篇長文 真係reference to 賣火柴的小女孩
巴打之前估中

嘩side track " Girls talk " Cls

嘩sidetrack " Girls talk " Cls

有隻企鵝同天鵝

帶埋係身

佢扮秀映果段好可愛

回帶返去上年Carol嘅時間

Chuu本身應該係屬於1/3世界 鏡像對應Haseul
佢凍暈左先去到eden然後做左yves既影(係佢間青蘋果房度望著塊鏡學yves)
因為yves係天堂入面既人黎 臨死之前上eden見到Yves
Haseul救醒chuu就回歸翻現實1/3世界

下一個成員mv有望見到賢真

下個mv會唔會見翻賢真戴貓頭
再下個對應翻就heejin灰姑娘mv

個MV好似講緊我地d追星族
平時死追爛追都冇乜回報
要發夢先可以同偶像親密下

點解要講出黎

Chuu唱歌真係唔錯
雖然係快歌 但高低音都好好聽
唔怪之得係同我嘅haseul一對

汝真應該唔會再出現

我最初仲擔心快歌唔啱Chuu把靚聲，估唔到又幾好聽，個MV好正

點解會搵到咁多圖

係呢度睇的

感謝

風雪女皇夏澀

搵夏澀都有理由o既，佢、秀映同Chuu 三個都係鳥類

唔係...
係因為新unit係1/3既鏡像
所以
Yves=>Vivi
Chuu=>Haseul
11=>Hyunjin
12=>Heejin
下兩個mv就會出2jin嫁啦

睇唔慣佢咁斯文

都係冇汝真份

汝真 好似蕩失路咁 幾時先搵返佢

有得睇好睇下 ，轉頭 tv又打回原形

好似Vocal line全部都係鳥類

又好似係wor
不過兔仔都唱得架

姬振是全能的

希望1月13+14有fs

咁其實 chuu 係唔係公主nim

照計時間上應該會有，不過要星期四去買碟
希望你果陣已經到左

等大神出簽售後記

到左 星期四凌晨機到

大神又去咩
我早啲10號到 跟住去買碟 求carry

但係佢地仲拍緊mixnine唔知有冇時間拍呢
正常呢D MV早一個月拍定

拍一兩個shot姐
你睇姬振咁得閒跟住秀映影相就知啦

去睇我個名 秀映同chuu

到時可以同大神相認

唔駛搵我喎
人地一周年fm啊

反正遲d出道實見啦 怕咩

估唔到Chuu把聲可以咁穩同實 唔係好可愛個種聲 feel到真係有料

我開頭都以為佢會係雞仔聲，好似韓惠利咁

今集tv 又出現blur左既clueless黃格仔

睇身高同埋頭髮可能唔係 chuu

之前聽佢predebut D cover都有少少powerful 但原本以為把聲係Soft果類型

見到拖住choerry玩roller skate果2個都Blur哂咁

係roller steak

唔係啦 高過vv 秀映 頭髮睇落仲長過賢真
應該係11

真身

依加呢種聲唔錯啦 如果太雞仔聲完全體個陣會破壞整體平衡 搞到好怪
到目前為止 冇可否認BBC揀人係有一手嘅

BBC會唔會咁快就流11妹出黎啊

已經到手啦

仲要齊埋小卡 好感動

大神

大神快到
頭先去附近Cdware未有

信和應該平D

突登出去加埋車費應該差唔多

就黎齊動物

去旺角outdark食飯
竟然播the Carol

拍片放fan cafe

完咗喇 我好on9呀

睇下走之前會唔會翻播，為香港爭光

香港搞唔搞得成fansign都靠你呢舖

見到信和到左貨 即刻狗衝出去拎

幾時會有舖頭播晒本月啲歌呢

諗住溫下書睇返 Prequel，見到出道冇幾耐既斯文 kim lip

好快就2M views
不過都仲係未有dance version

假嫁 佢之後影相揸槍都係咁呯人
想人扮俾佢射中

仲記得之前有個訪問佢話自己細個唔知好靜定好少講野

好多Fans都係咁問 BBC好似扮睇唔到咁 唔出任務比我地

可能根本冇拍到

幾時再去英國啊

唔會冇拍啦
例如MV出現10秒跳舞畫面唔會只係拍低果10秒
一定係拍晒成首返去慢慢剪

跟住就變成咁

Heejin mv之前都係無啦啦出新片

咁可能唔小心del咗

所以請珍惜啱啱出道嘅新成員
過多冇耐就會俾其他成員同化發癲

難得有時間做個THEORY集先

對比下MV嘅運鏡應該可以確信係鏡像

跟住Chuu MV後面有一幕又係有幅畫

而MV其中一個動作又係同畫有關

事關最近D THOERY都同畫有關 有外國綱友就列出左啲畫收臧係博物館的位置圖
再同Love Cherry Motion對比下 好似見到啲野?

最後呢個係暫時估嘅時間線 大家可以參詳下

完

哇屌你直頭走火入魔

呢啲係理性分析

今集秀映話 MV 拍晒，即係下一集開始係 chuu

我秀映 fs

靚得滯出左2次

大神好癲 外國飯仲癲
點會諗到去搵博物館

秀映

嘩 點解可能靚到咁
痴線架

姬振

今次2Jin終於同組公演?

係

秀映美貌又升lv

BBC唔出dance version 又夠膽出post慶祝Singing in the rain 過2M view
結果俾人係comment狂屌

可能好似樓上話齋條片俾人del 左

起碼拍返條練習室版當找數啦

有冇人知 chuu 碟信和賣緊幾錢

仲要超級溫柔

冇記錯現貨$125 另$5海報

thx
都幾貴

下次預早訂 可以平啲

唯有叫D buddy 朋友幫買

性感晏爹!!!!

好正呀

今次賢真都好正

神顔呀!!!! 好似公仔啊

仲有呢張 真係靚到

證明愈黎愈多fans

睇黎秀映個MV 兩個星期內會過一百萬view

9張有6.5張chuu

證明OEC吸引左好多新飯

我要睇2018年史上最盛大嘅女團出道

新年快樂

頭先翻睇LOONA TV個陣見到呢集有未同化嘅LIPLIP同兩個癲婆
形成好大反差 真係好痴線

今年好似冇新年問候？
Happy New Year

btw 真係好鐘意呢個fansite D fanart

係Yves最近幾集既tv到嚴重惡化

幾靚

我諗之後會更惡化

好得意

右三係vivi?
其他跟出道時間左至右？

係啊 得choerry同jinsoul掉轉咋
Btw 祝各位本月飯新年快樂啊
本月今年出道一定要大發啊!!!!

佢有D似 vivi 畫畫既風格

左五先係

睇個勢Heart Attack係11妹出MV之前就會過100萬 view

我反而想SCL過100萬睇下有冇choreography/特別版(彩色?)MV睇
不過我都冇乜所謂 只要係本月就得

想Everyday I Love You出choreography或者Yves featuring

呢個好似大想頭左啲
前提係EILY個MV要過100萬view先

應該完全體出道嗰陣都未有100萬

地庫 mini 110連海報

地連mini個老闆其實幾好人

講講下汝真隻歌都就黎邁進100萬

好似有幾首都800-900K

賢真 o既 Around You推左兩個月都淨係多左幾萬view...

D人唔聽抒情歌

唔好忘記雙jin當時係開荒牛
viewer既數目永遠都係exponentially上升

垃圾韓仔
Sonatine都係高質野 但係係小分隊歌入面view數最低

HeeJin MV都百幾萬啦 係HyunJin bb...

Sonatine果陣個comeback stage
要比大家重溫下

就算依家賢真出埋Mixnine都推唔起個view

其實呢首幾好聽

hi
lm

Hi , 新飯?

真係好人
上次去買返本月舊碟，佢話果隻既 poster 派晒，叫我如果唔介意就揀其他本月 poster (佢都真係認真幫我搵過)
最後我拎左2張 love＆evil poster 走

我又係，有次同佢買VIVI，但冇哂poster ，最後左佢俾我揀我想要 o既poster，我好似係攞左Love&Live

我....

係個樣睇落惡少少
其實佢係有問必答嘅 好肯幫手

我覺得1/3最正就係sonatine

啲人聽 Around You 聽到瞓着

around you 加埋網劇 mv 其實好正

係個mv出出地事...得後段係聽到歌

睇sk個mv已經覺得似eclipse
個mv又係用紅色filter又係同一個位影

請珍惜仲係怕醜仔嘅Jiwoo
btw 今日又有個blurred girl

個blurred girl好高

巨人黎

係咪拍埋chuu先覺得特別高

但同姬振一齊行果陣都差好多

Chuu好有潛質發癲

PD:你要講多d野喎
Chuu:今天天氣很好

Eden？

Heart Attack?

畫

本月少女2017成績表

見到佢真係好高 可能之前prequel片有出現過
雖然打左格仔 但係我又feel到係靚女黎

vivi 首歌真係咁唔吸引咩

本月有邊個唔係靚女
格仔靚女我覺得有機會係右邊果個

choerry專輯銷量n/a先慘 姐係差到冇上榜睇唔到銷量

一講格仔女孩就諗起呢個
會唔會推到第12個出定......

呢個明明仲去埋巴黎 都依家都未出 都唔知會唔會已經離開埋添

頭先搵到 唔知share過未 估last subunit個名

3個月前見過
btw 唔知BBC有冇可能高章一日由團名開始已經set晒咁多野呢?

但佢一開始個團名就落咁多心思 冇理由冇考慮定既

我都係買呢個去左巴黎 o既係最終Boss 12妹

我覺得12個人選其實一早定好晒架啦
咁大盤棋邊可以隨便換人？

唔肯定... 唔係話Yves係今年十月尾先過檔黎 BBC咩

正!!! 唔係佢cut出黎，我已經唔記得o個個圍住ODD EYE CIRCLE走 o既女仔

重睇左次Prequel 好多謎團blurred girl 都未解答到

我諗有好多blurred girl都唔會出現架喇 ，除非出新女團

唔知點解BBC可以每次拍野都可以拎多班練習生去影野同玩photo concept testing
連未confirm出道都有份影
係咪真係多錢到咁

我一直都唔明練習生轉公司係點樣玩
係咪好似轉球會簽約?

可能唔志在錢 賣坦克養女團

我見prequel 入面嘅choerry好早就已經戴紫色蝴蝶結影test photo

所以咪話Yves同Chuu係例外
個陣啲fans都估唔到 以為一早set晒

我都有預感12妹又係啲驚為天人成員
可能係BBC秘密武器

如果BBC一早plan好最後成員响一開始就做Blurred girl，咁真係玩得好靚好有心

Heart Attack Youtube View

升幅趨勢好似跟美國人作息時間

同lip講俾人blur個個女仔好似都唔見左

竟然有呢種統計
不過Heart Attack 真係升得好勁，五日就上左 526xxx

我諗紅髮女無機會再出現

仲有公主 nim

聽日又5萬

有冇得計下vivi MV嘅上升幅度

本身諗住公主nim似似地chuu
但把聲唔match
公主nim同紅髮女把聲又有d似

我都想知 好似好易就撬到其他公司練習生過檔咁
其實係咪Chuu都好似Yves咁近排先轉過黎就出道

我仲以為佢地係同一個
雖然Blurred左個樣 但都出左咁多次
鋪排左咁多 冇理由唔出 我相信BBC的

今集Chuu俾PDnim troll 好可愛

尾個段講野有D走音 好有搞笑潛力

又迫害蝦蘇

中間都要咀一咀 haseul 身高

仲有呢個未出
本身係佢同jinsoul lip一齊
lipsoul去拍野個d都係佢跟

chuu D friend話佢係2017年7月先係music works轉過黎（我都係聽amino果度講）
所以yves同chuu都係算空降(?) 所以我唔明 好似仲有4個blurred girls咁（根據My soul for 진솔
youtube channel 佢地真係痴線 睇手型 身高 行動等等認） 有D仲帶埋去海外 但係而家剩返兩個位 咁究竟BBC係咪貪得閒 帶埋D練習生去海外練習定點

Amino個班已經估班囡可能要封塵
或者等BBC推到本月變AKB咁一月出一個無限出 需然呢個可能性極低

今個禮拜六竟然係YeoJin FS唔係Chuu!?

Nonono
你地係咪忘記左有polaris girls
係bbc同polaris彈出彈入都得

BBC唔會真同polaris大兜亂咁玩呀
雖然係子母公司姐
唔知到時2018年會點宣傳polaris girls呢

但係點解polaris咁有錢但係見佢唔似BBC咁瘋狂洗錢 佢放落Ladies code都好似唔多?

好難講 話哂一齊練習好多好處 唔排除真係大兜亂選人
又多啲選擇 子公司又唔洗落資源去訓練練習生 借哂母公司資源
之前好似仲話BBC同polaris公司都係同一幢

我睇完果個channel啲分析 唔知點講但係佢都好亂黎 啲proof冇咩証據
明明有消息都講Yves同chuu都2017入公司 佢仲指2016果啲prequel已經出現
最奇怪係話chuu係去巴黎果個blurred girl

可能慶祝一周年

prequel果班人 拍咁多Photoshoot真係拍黎玩 拍黎試 而最後又唔係佢地出道😂😂?
BBC係咪真係有錢冇訂洗😂😂😂

佢地好似係主張緊“yves 10月24日先入BBC呢個係流料”
張相果陣出係因為 bbc想confuse fans/宣傳yves就黎出道

不過其實成件事都好混亂
首先 其實真係有冇可能 yves係入公司後一個幾禮拜後 就拍好哂所有teaser相 拍好哂mv準備出道？所以聽落“流料”呢個講法又有D道理
但係 真係邊有公司會俾D練習生 係公司以外嘅團拍Cover？（yves係10月頭係佢間vocal school先拍完呢個twice-one more time cover)
所以我都唔知信邊個好

佢呢個係應該全部候選既trainees都有得成日去試造型同style
A B C gp會分開試
choerry同3個blur girl影完 再同jinsoul lip影 應該係試choerry啱唔啱oec style
個陣應該就仲有個長橙髮女係另一個候補

咩玩法
仲以為有 jiwoo

咁騎呢

個個都真心靚

不愧係 BBC, 連 fs 都估佢唔到

咁下星期去首周FS咪有機會上電視

我已經俾Chuu迷住左 太可愛啦
已經等唔到見真人

得青蛙比你見

真係估唔到BBC，仲以為汝真唔會再出現
可能下次出埋13妹嚇死fans

Chuu化淡妝已好靚

PD話佢地扮fd
Yves即刻黑面

睇黎真係嬲
個PD攞出去打靶

唔好ff 聽日即刻開場星期日都仲得

黑面都係咁正
快啲瘋狂黑我面啦

我咁就夠

我都唔諗咁多只要有得去就得

可唔可以成個人拎走?

聽日12點應該去到62萬View
再係咁爆法可能要150萬或者200萬View
BBC先會放舞蹈版MV出黎

New都差5萬5 希望聽日有得睇舞蹈版MV啦

New由100萬約定時開始日日都係每日2萬

我秀映黑面都靚

真 frd

差少少都冇咩人刷

我冇特登刷 係得閒㩒下啲MV回味下同埋check下自己有冇睇漏mv啲細節位

好似每日都平均咁上 係頭幾日升得快啲
之後個view數上得差唔多
其實睇個訂閱數都預到 太約每2個月升一萬多啲

早幾日終於得閒將佢地所有歌入晒落電話整個 playlist
聽聽下覺得佢地全部歌都算高質，冇咩邊首唔好聽

睇返 profile, 其實定恩應該高過秀映
但係 PD 又話秀映高D

LipLip之前有寫過自己170添啦
但事實好似真係秀映高啲

就係因為全部歌都高質 所以先會跌落呢個無底深坑

我嘅JiWoo TV又俾班癲婆搶走左啦
btw 官方啲吐嘈點好鬼正

聖誕樹隔離係唔係果個高妹

16 秒見到 chuu

11妹
高妹件衫唔同啲 似拍緊野!?

其實有啲打格女係咪助手嚟？

真係首首好聽，走唔出呢個坑...

冇錯，不過由衣著可以分到助手定係本月格仔

仲要個個都靚女

BBC個A&R
有冇佢ig啊 我未follow

唔知係咪因為好朋友出道所以緊張埋一份啦
Lip Lip呢幾集嘅膠力下降晒

果然係我本命
型又得，膠又得，得咗

有顏值先見得成BBC份工

[MV] 이달의 소녀/이브 (LOONA/Yves) "new"
觀看次數：967,437 次

一日升得萬幾

正 多謝巴打

唔洗急啦 慢慢睇 反正離出道仲有幾個月時間

我已經每日推一次

日日聽一次new一次heart attack

睇黎13號真係初fs

A&R姐姐飯

有你着數啦

一開始啲人都以為佢係本月後補成員
之後fans起底先知原來係AR

今日全集都係Chuu
佢真係愈睇愈可愛 我唔得啦

我窮到買唔起火柴

Chuu求你買你唔係唔買啊?

天價package 單支都買唔起

佢講野好得意

希望係2點
最好就弘大 新村 明洞

最後3點金浦

我想東大門 近我SK stadium

金浦要早啲走飛的翻新村

我上次簽秀映都係飛的走
佢簽成2個幾鐘，我之後仲要睇太妍 con

我6點睇d團
但我早啲去搵個牛同站姐

今晚4點準時上YOUTUBE追數

我唔想早走
如果留守到最後應該到幾點?

搬MIXNINE片過黎先
2JIN真係特別搶眼 尤期係HEEJIN D表情到位到呢

你預2粒鐘啦

有多冇少

有機會3-5點

話就2個鐘，但係多數唔只

5點走都趕得切嘅 如果佢個fs場近啲

你唔係江南區咩a團

YVES fs 1st:金浦 2nd:瑞草 3rd:鐘路 4th:弘大

係咁上下地方啦 你仲熟過我
我第一次去韓國咋 連首爾地圖都未熟

得瑞草係近江南
其他係近弘大

yves mv百萬啦

CHUURRY

LOONA TV #249

MISSION CLEAR 希望今晚有得睇Choreography

黎料啦 一拍埋去choerry就即刻

得我秀映仲保持到

勁

你地全部地膽大神扮咩啊 仲要蝦我地啲小薯

成熟忙內

嘩

成熟左好多，開始有女人味

好正正子

換個髮型同妝真係差好遠，唔可睇小每個女仔變靚嘅機會

之前正啲喎

估唔到淨係保持到兩集斯文

幾時都咁正

Chuu拍MV件衫原來咁貴

賢真正常發揮

本月每次既造型都咁正

都係1支同8枝火柴既價錢o者
輕鬆啦

本月每次嘅 Budget 都咁多

唔去外國都可以洗好多錢

佢呢啲係買定係租黎著?

似租 著得個一次

嘩 我地緊賢真Mixnine第一名。
貼圖賀一賀先

2Jin霸左第一同第三
玩晒

會唔會太靚

跌左出top9喎

小組個人賽賢真嬴柳真 Heejin第三

網上投票 賢真跌出TOP9 Heejin仲有個第七

[Mixnine] 今夜過後 After This Night (이 밤이 지나면) @ HeeJin HyunJin

好似話上次Ryujin太高分 所以本月飯停左投票

跌出top9應該係好事
賺完人氣係時候閃

真係驚會嬴到?

原來仲有個MV 但係鎖左區

我就仲投緊嘅 諗住玩盡DD最後先走
但係冇所謂啦 都差唔多時間

但睇2Jin好似好想入到Mixnine咁
點都好希望最後唔好一個入一個唔入

鎖區就番Naver擺啦 個節目已經冇人氣 仲搞咁多野

今晚係咪會出11妹無面teaser相

今晚一係出11妹 一係出伊芙Choereography
2個都正野

好難揀 2個都想快啲睇

我想出左teaser先

如果今晚出teaser嘅話 應該會晏晝12點出MV

我已經俾BBC養到冇新野睇唔聚財

每日準時朝早11點夜晚11點上twitter 跟住狂F5

已經做左指定動作

每日返工都11點走去爆石

[08.01.2018 00:00 KST更新]11妺 Who's Next Girl
: 15.01.2018 公開

黑髮

下爬仔

中! 果然係咁今晚!

今次好黑暗系 wor

又係綠色? 藍綠?
btw 睇下爬都知係靚女

The Catcher in the Apple Farm

又玩蘋果

新子團 LOONA Apples

睇背影有賢真Feel

Love Apple Motion

applecatcher

Applecatcher 我諗起立立

我對黑長直冇抵抗力啊
今次又要俾BBC秒殺啦

下爬少少似姬振

似唔似早兩集TV個高妹?

十一妹應該係同賢真對倒
所以有佢影子

似呢個 好靚女

應該係，高妹頭髮係啡啡地

唔通高妹係最終BOSS

最尾兩個都好高咁

要高啲拉番高平均高度

不得了呀黑長直

黑長直好正呀

今次係貞子concept

我愛11妹!!

我

Choerry人仔細細但係好鬼識講野

Yves MV呢？

可能今晚先有了...

[MixNine VAPP 更新 이 밤이 지나면 HeeJin HyunJin 直拍]

HeeJin

HyunJin

BBC要捉鬼啦
Chuu又係未出樣就起左底
之後MV又俾人偷拍
依家又有個疑似11妹俾人起底

之前Chuu果陣雖然估中左 但都有好多page叫唔好亂咁起底
但點都有啲on9覺得起到底早啲知好似好叻咁

當係人紅事非多啦

[08.01.2018 00:00 KST 更新] Yves Choreography MV
PO完先睇

多人留意咪幾好

兩套粉藍色outfits都好靚 QUEEN

Yves跳舞好睇

跳舞嘅Yves特別靚

話咁快只差一個成員就齊12人

Yeojin 做乜冇得分隊

佢係屬於1/3
只不過冇參與活動

第一日認識loona嗰陣 haseul個mv都只係出咗幾日 好似經歷咗好多咁

如果由HaSeul計嘅話都陪左佢地年幾啦 算多啦

原來BBC IG啲相同一日影定

ViVi生日
JinSoul過2百萬view

vivi 近幾集靚左

Chuu太得意了
喺我心目中嘅地位直迫夏澀

黑髮JinSoul

咁睇條疤痕原來唔係整傷好耐

可愛到

Yves開始識搞GAG

不嬲都靚啦

Ching sick貨

好多謝你啊

今日冇更新？

屌你正啊喂.jpg

癲到痴線啲chuu飯
而家已經50人去左
但仲有3個鐘先開始賣簽售碟

8點幾已經爆左人 睇黎已經紅左了

Chuu咋
上次秀映半個鐘前去仲有50

差咁多嘅

所以無諗過會買唔到

歌詞都未背好

唉BBC今次真係....

咩事？？

冇 一碟一飛

六人同框 Morning soccer club

同埋YeoJin Kiss Later 1M View

今次係咪第一次用Loona名義問候？

真率生日果次都有

好快就可以長期咁打招呼架啦

who is 小明

久違的VLIVE

現時趨勢:
Heart Attack 16號過百萬
Let me in 今個月尾過百萬
Around you , EILY 三月尾過百萬

大家努力

最擔心係Around you

Around you 用左三個月先升十萬，三月尾好難過百

發癲係會傳染架

mola mola

Around you呢兩日都每日+4K
快左好多架啦

啱啱睇返變返正常

個網冇變過
果張圖係Jaden post 係 ig

聽日冇LOONA TV睇

但係有FS飯拍啊嘛

大家點睇

好似冇咩關係

睇唔到個規律 咁講除左紅綠藍咩色都可以係幾個 member 溝出嚟啦

所有顏色加埋=白色
∴Loona=白色

Lip lip 同Choerry 兩個痴線嘅加埋會變怕醜Yves?

1月26 mixnine 最尾一集

咁快完!? 最後2集趕住收尾

每邊仲有廿幾人 仲要分男女講 兩集點做

Girl's talk

jiwoo 有正名未

白色好似係 Choerry

+7K

好奇BBC有冇諗過幫本月整個出道演唱會

之前有講過準備緊

仲有5分鐘

好緊張

Gowon

不得了

Your God person puts an apple tree in the middle of a garden and says, do
what you like, guys, oh, but don't eat the apple. Surprise surprise

句野係咪歷來teaser最長

姬振飯lm

高冷路線

希望唔會咁快俾其他成員變搞笑

bbc啲英文

諗下好啦

應該捱到兩三集tv o既

好似係引用左本書

“Your God person puts an apple tree in the middle of a garden and says, do what you like, guys, oh, but don't eat the apple. Surprise surprise, they eat it and he leaps out from behind a bush shouting "Gotcha". It wouldn't have made any difference if they hadn't eaten it.'
'Why not?'
'Because if you're dealing with somebody who has the sort of mentality which likes leaving hats on the pavement with bricks under them you know perfectly well they won't give up. They'll get you in the end.”

― Douglas Adams, The Restaurant at the End of the Universe

BBC照quote架

出自呢本書

似係之前個格仔高妹

原來呢句野有出處

依家追女團要識文學

唉見識淺薄柒咗

好似又係99line

真係唔知邊樣真 見到好多流料

「宇宙盡頭的餐廳」就是被時空泡泡包圍、能讓用餐者觀賞宇宙終結過程的高級餐廳

邊個宇宙會毀滅?

伊甸園?
定係OEC世界/ 1/3世界?

唔通subunit真係好似之前果堆Theory話Rebellious Concept
同一個subunit 同一陣線
因為之前Yves已經離開左Eden
最後應該係毀滅伊甸園 加入Loonaverse（？）

推爆呢度開新 post

大輝

痴線,呢隊野顏值會唔會高左小小

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖